北韓核試都唔叫有核武, 大學生討論下港獨就叫分裂國土

goodest logic

chi na logic

支那共產黨水平係咁上下

但班廢中廢老又照單全收

中國邏輯=無邏輯

拳頭大即道理

這是中國人邏輯 , 你們這些外國人識條鐵咩 !

「中華民族到了最危險的時候」荒謬，中華民族何時不危險過？

中华民族冇危險過，因為「中华民族」根本唔係一個民族，根本唔存在。

欺善怕惡